仆街警察，有記者中彈

Now直播有記者手臂中彈，聽日要全世界外國傳媒一齊指責特區政府同港共政權

立場哥哥話係催淚彈打中

直接用催淚彈射記者咁仆街，佢係驅散人群定記者？

推

黑警催淚彈不嬲係直接射入人群，612已經係噉

黑警幾時死撚哂

文宜準備

推到pk

唐人還是鬼？

2246 有記者右上臂俾催淚彈殻打中

屌又向記者放催淚彈

推推推推推推推

Push

Pish

立場姐姐俾人打到爆血

up

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

城大前線記者

佢去咗搵 陶輝
陶輝叫佢call ambulance 無冰包
反而係杏林同FAer攞冰包出嚟救

城大編委記者嚟

正人渣！有心向記者開槍

有睇viutv live
推

冒警人士殺人未遂

D警察一次比一次戇鳩

係城大編委記者！係學生記者啊！學生啊！

推 唔止射記者 係射學生啊！！！

請支持元朗狗狗絕育計劃，有丁權，冇丁用

push

屌你老母黑警死全家！

推！！！！！1

推呀

文宣做野

係畀催淚彈打中，但都流晒血

第四權照打

不嬲仆街

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

推啊！！

push!!!!!!!

推!

文宣加油

推中環post!!元朗唔係即時!!唔好比情緒左右, 分左先後先

推！

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港島嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔提
一定要今晚煲大佢
平民係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

推呀！！！